記住今日都係全民口罩日

一齊戴口罩

推1

Tui

戴左

戴咗

日日都係

Pushhhh

仲少過尋日喎
得我一個on99戴

戴左幾日
但戴既真係唔多
十個入面頂盡2-3個
希望大家可以日日戴

push

我有權，戴口罩

點解成條街得我一個戴

全民口罩做乜9, 純粹圍爐炸喎。根本同罷工一樣好難做到成條街都口罩人，搞唔起就會discourage左個運動。唔好再提好過。

尋日我都係咁

成條街得我戴咁滯

袓紅同山雞都撐